如果唔係真愛又要勉強一齊

不如唔好一齊
留番啲時間比我自己一個人填值自己下再揾一個真正鍾意我既人好過

可惜真心鐘意又無結果

唉

拖住你都係想屌閪姐, 犯法阿

係

咁感情可以慢慢陪養嘅，好過下半世要一個人過吖

人地鐘意你 你未必鐘意人

我鍾意人 人地未必鍾意我

有故？

聽說太理想的戀愛總不可接觸

仲有人信戀愛

緊係啦
當到遇到戀愛個陣就會覺得原來真係會遇到 之後就真正咁開心出黎

比d希望啦巴打

我拍過幾次拖 發覺自己每次都好快無左感覺 有時都想知係我未遇到 定我個人未玩夠

講得無錯呀 大個仔喇
拍拖唔係一個人嘅事嚟㗎嘛
唔係真心鍾意唔好拖住人 負責任呀